特朗普：美國政府支持香港示威者

特朗普於白宮簽署應對原住民婦女受暴力對待的行政命令時，被問到香港區議會選舉後，是否有說話想對香港人說。他回應指，美國和港人同行。他提到，與中國國家主席習近平關係良好，貿易協議進展良好，但同時希望香港一切順利。他認為，香港情況會順利，並指習近平能夠實現這個目標。

國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）同日被問到特朗普會否簽署《香港人權與民主法案》則未有正面回應。他指，美國繼續支持香港按「一國兩制」框架下享有民主價值和基本自由，並支持港人的願景。

侵侵好波

推

特朗普指會與港人在一起冀香港順利

美國總統特朗普表示，會支持香港人。他在白宮簽署一項行政命令時，被記者問到香港區議會選舉後，有無說話告知港人，特朗普表示，與港人站在一起，又指他與國家主席習近平關係很好，中美有史以來最重要的協議之一，正處於最後關頭，並進展順利，但同時亦希望香港順利。

他與國家主席習近平關係很好

他提到，與中國國家主席習近平關係良好

仲拖緊

咁簽得未呢

HKers: Fight for Freedom
Trump: Stand with Hong Kong

佢次次撚狗之前都講呢句
即係簽撚梗

邊句咁講

trump

簽左佢呀屌你老母

支持又唔簽

屌你老母特朗普

支那01

侵侵應該拖到等佢自動生效

一國兩制框架下自由

等十日自動生效啦

特朗普：彈出又彈入

簽喇咁閪多廢話

未有正面回應（簽唔簽）？
唉。唔好又退翻俾兩院要投呀。

美國人講親做朋友關係良好都無好野

唔通話佢好憎習總咩
門面說話嚟㗎姐

唔簽 12 1都正式生效

買哂2邊點輸

唔簽，等過

佢敢退
唔洗再諗連任

下星期三就自動過

莫名其妙咁笑撚咗

簽未呀
action speaks louder than words

又撚狗

我都咁估

講到出面兩邊都支持
即係唔簽

係等佢自動生效所以先講廢話唔認真答

11.28 (四) 香港人權與民主法案 感恩節集會

裝修辦事處

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

習總好似小學畢業

你知唔知前一個比特朗普話係friend嘅人俾佢搞成點

陳雲：一國兩制
港豬：係鬼

特朗普：一國兩制
港豬：多謝

無句真 聽佢講野真係哂氣
行動最實際 快撚啲簽

簽啦頂

我想知小妹無知

早排佢又係講呢句，之後連登仔又係好似你咁講，但係依家又講多次呢句都未簽

正名 次次撚習都講哩句
btw撚人撚到出pattern

唔使簽都會自動生效，
但佢就可以同刁縂講盡咗力，制度係咁都冇辦法

型囉咁咪

想知

佢應該想係搞掂貿易條約後先簽

佢可以用行政命令唔簽 之後就會退返落兩會再次表決
如果兩會都過2/3 就會直接生效
同時侵侵都唔洗指意連任

接近達成 = 叫你快撚d簽

Push

俾神獸麒麟撞過點會仲有運行只係估唔到咁大鑊姐

兩條友身份都唔同
陳雲係學者可以講港獨
特朗普係總統唔可以講港獨

係呀，仲係好朋友添

轉過頭就加關稅

肥仔恩？

一國兩制

呢句就啱聽

donal trump 支持香港示威者

唔多覺佢真心support香港
佢應該真係拎左我地黎做trade war籌碼
我諗大家都唔係太count on侵侵好d

侵侵應該等自動生效

次次都插多刀

商人就係咁

唔簽等佢過就唔係反對條bill，又可以貿易戰話佢無簽

簽就簽啦咁多嘢講

肯定架啦
如果中國唔想比人揸住香港春袋
就要fulfil 香港要求

政治好黑暗同複雜
做好自己就得
後面發生乜事除左CIA無人知

國會班人先係真點關心香港人權問題
連登鐘意侵侵只係因為佢成日撚狗

咁簽啦好嘛

唔會簽 等自動生效

撚狗咁樣

咁你肯簽人權法案未

過硬, 簽咩鬼呀
仲可以持續扮雜總frd

好波 推佢老母

好猛……佢有本錢釣魚

！！！！！！需要各位巴絲推爆！！！！！！

【失蹤人士資料集中區】

【大家身邊有任何失蹤人士請係呢度po】

！！！！！！需要各位巴絲推爆！！！！！！

跟本佢嘅本事
成日撚狗

就算落反議會都一樣會通過

與中國國家主席習近平關係良好

屌條友神又係佢鬼又係佢
簽你就簽啦你老闆

區選大勝後，市面歌舞昇平，美國人見到香港無事，唔簽啦

係撐就咪淨係識撚中共狗啦
簽咗未呀

簽未

一講完係朋友就搞尻佢

特朗普：美中達成貿易協議處於最後階段

美國統特朗普說，相信中國國家主席習近平能夠處理好香港問題，又說接近與中國達成貿易協議。

特朗普在白宮橢圓形辦公室回應記者有關香港的提問時表示，與香港示威者站在一起，重申與習近平關係非常好，美中之間正處於最後階段，達成非常重要的貿易協議，可以說是歷來最重要的貿易協議之一，情況進展順利，與此同時，亦希望香港的情況順利，認為習近平可實現這情況。

白宮顧問康韋亦表示，美中接近就第一階段貿易協議達成共識，但仍有3項障礙，包括強迫技術轉移、知識產權和巨額貿易逆差問題。

國務院副總理劉鶴周二與美國貿易代表萊特希澤及財長努欽通電話。新華社報道，雙方就解決彼此核心關切問題進行了討論，就解決好相關問題取得共識，同意就第一階段協議磋商的剩餘事項保持溝通。

呢幅圖正，最後第五格唔做朋友既結局就係死，因為唔做朋友既意思就係正式宣佈你係佢敵人

俾十日習習出招
習習應該以為區議會建制大勝

講咗N次

上次講完過兩日就加關稅

Xi is my good friend

但中共真係好陰濕
佢知道「民意」嘅重要
退一萬步講，可能佢以為贏晒都會驚真係有機會輸﹙或者樂觀地以為少左議席少左票﹚
咁已經一定會做準備
種又種左，選又選左
最後兩邊都輸晒

但佢都手持最後一樣野叫「4 成民意」
出面同人講一車車人，但佢地都係有香港身份證嘅嘅「香港人」
我地黃絲冇身份梗係可以鬧藍絲同啲機械人一齊投票

但美國有冇可能唔承意呢「4 成民意」

佢唔簽甚至拒絕都無用 下面有制度通過

又黎my friend president xi

你話我冷水撚都好
如果嗰日投係對面多票過我地
贏唔贏輸唔輸議席都好
或者對面種到55對45

近期有民調話7 成都好似冇用
咁當然冇如果，而家叫5 尾對4 頭
的確我方係可以叫渣住主流民意

快d簽啦

幾時簽呢想問？

美國都知大陸又會拖
而且美國更加知大陸係簽貿易協議上係會拖到2046
基本上佢地都知一定簽唔成
咁幾時先簽得成呢
就係大陸會公佈佢地主動簽左 然後係等美國簽
咁樣就將個波交比美國 但係合約內容有可能更改過既
所以唔洗諗 今次都係簽唔成

條仆街唔想簽

唔使簽都已經自動通過
因為參眾兩院已經三分二通過

01 no more

仲有三四日啫 都等左差唔多半年 唔淨在啦

中共唔會想特朗普連任，因為佢太硬太勁，呢幾年美國總統小有
中共一定拖，唔會簽，影響特朗普連任機會
等到另一個人上任，冇咁硬，傾一個對中共更加好嘅協議
特朗普不如做好簽唔到嘅輿論宣傳好過係到彈出彈入

我估佢會係自動生效之前幾個鐘簽
食盡幾家茶禮

當習習狗咁撚

最新消息葉劉已投降
唔知道所羅門收唔收貨

簽啦屌你老母

我驚 pocket veto

唔知以為習狗好撚好人 惡人有惡報 一物治一物je

到時就同習大大話唔關我事架，佢自己生效架咋

大家要識睇總統式官腔
唔似林奠啲蛋散
美國總統每粒字都可以左右到世界大局

支共點會肯開放市場

I LOVE Trump

Trump : 簽唔簽都過，我都冇辦法，關我咩事？

咁支那就小樣野可以吠

咁簽啦

唔簽有政治後果

佢簽左中美不平等條約後再簽人權法會好啲

點㗎究竟

Sir, this way

侵侵世界仔，見香港抗爭投票全勝即話支持

Trump still got impeachment to due with … so no worry
If he does use pocket veto, many republican senators will turn to agree with the impeachment
As a retaliation towards his betrayal

想知 係邊個

姐係叫我地唔好停呀

簽未呀

唔係唔簽要再投然後三分二先直接過咩

應該都系

金正恩

What about your fd XI?

記者應即問：但現在香港已不是一個兩制喎

唔好得口講

已讀不回： 自動通過
提出反對： 要再投

佢可能唔簽，等十日後自動生效

精神上我都支持

人粉一個

好想要呢個友情

信佢真撚狗，反正都過，比個假象中國有彎轉叫價仲高

簽唔到都冇所謂，淨睇佢撚中共班友都夠做，已經淆晒底

咁簽未者

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

一簽就等於香港俾左美國
所以王毅先會鳩up香港點都係支那領土
所以新加坡一路都驚香港有民主幫支那講野

反正都會過
一向鍾意撚狗既佢又點會出手

又星期三，跟住唔知點解變星期五，跟住。。。

收皮啦，又唔簽人權法又講咁多野

屌你老母標題黨

push

幾日後自動生效

侵侵次次都話trade deal無限接近
然後繼續拖..

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

其實應該做文宣，說明呢四成民意有幾多係水份

買票、種票、掌心雷 呢到都講緊接近10%

加埋無份投既學生，社會民意仍維持73 至 82 比

簽啦屌你

簽啦，一日唔簽都存有變數，都唔可以心安

咁都成堆人撐
一國兩制運作良好，記住一國=支那
做支那人啦學好普通話未?

我估係簽左貿易協議先

之後再簽人權

無一倖免

岩

侵撚住甴大個袋。

我覺得侵侵已讀不回機會大
咁做支那就無得嘈，同時又做到想做嘅事

Trump睇黎係唔會簽, 佢或者會選擇由參眾兩院再以大多數票頒布【香港人權及民主法】

佢仲放緊狗
睇佢唔順眼果陣就拉一拉繩
再咁撚嘈，唔撚聽話就人道毁滅

遍地開花 - 結果 - 收割 - 成功建區議會大台 - 成功止暴制亂

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

邊句話支持示威者

Trump又撚鳩習種

好明顯係唔簽又唔VETO嫁啦 暫時黎睇由佢自動生效係最大機會

飯粉真係好撚豬，擺到明唔會簽，由佢擺10日自動通過架啦，你班柒頭有求於美國呀，仲屌鳩美國

屌你咪撚扮啦

咁就梗係架啦，美國佬冇利益幫你香港有親咩

支持「一國兩制」下的自由

😂 你真係咁諗？國會議員咪一樣為利益

“We have to stand with Hong Kong, but I’m also standing with President Xi,” Trump said in the interview, referring to Chinese leader Xi Jinping, whom he also called a “friend of mine.” The Hong Kong legislation comes as Trump is trying to negotiate a trade deal with China, one of his biggest campaign promises.

風向姐

因為一早兩院過咗2/3
冇得射返出去呀

生左效再講啦，last day 駁回，真係自己拎黎柒。仲話要集會感謝特朗普，你睇返佢貿易戰既玩法就知唔可以咁老定

撚狗之皇
唔洗正面回應

算啦侵侵 你底牌連支那都睇穿左 扮咩好人呀 成日驚輸又唔夠膽搏 比支那撚足大半年 比彭斯做算啦下年

自比美帝 總統
一路走來始終如一

藍絲：真係有美國佬撐

快D簽啦

侵幾時簽

不斷狙擊 regina ip

奶共侵，簽人權法未？？

test

呢個效果總嚴重過裝修

口交支持，簽名不了

集會就係畀壓力佢, 話佢知香港人唔係condom, 美國人都會知道香港人飲水思源, trump 一反就會話佢背信棄義, 今次係背棄全世界都支持既香港人

如果特朗普係正常人

既然佢地恨左咁耐
唯有滿足佢地

唔一定係即簽，但一定係撚狗

侵唔會簽，都唔會否決，香港佢都會睇住。
我地如果連籌碼都唔係，一早俾人剷平

加關稅又好朋友
支持香港又好朋友
就黎射完導彈都話係好朋友
習包子

佢次次講呢句之後係加關稅

Sir this way

邊度話支持示威者

唔好逼佢啦

簽未呀屌

點解大家對侵侵簽法案咁多懷疑
全球反共既啟迪就係因為佢喎
我信佢會撚共仲多過其他左膠議員

又有暗示

特朗普表示，與港人站在一起，又指他與國家主席習近平關係很好

又嚟

則未有正面回應.
係咪有暗湧

Best friend Xi

簽啦仲講

美國民主黨:
中蟈同俄羅斯命令trump否決香港民主人權法案

美國民主黨:
中蟈同俄羅斯命令trump否決香港民主人權法案
2020，用選票（美國選舉人票）趕走中俄傀儡trump，趕走Pence，民主黨總統上場，光復美國同光復香港

屌侵黨點睇

希望佢今次唔好撚化香港人

旗幟鮮明舉星條旗剿共

今次仆街鳥。
同甴總係朋友一樣咁解讀。

簽 簽呀簽呀

D口吻咁熟嘅？？
次次撚維尼個前奏 好似係咁………

其實照返呢張圖邏輯嚟講姐係特朗普開聲暗示唔幫香港示威者

正想講

唔簽都會過的話，應該撚到最後一兩日先至會有決定。

唔通話支持香港獨立

solomon大神知未？

爭幾日，要頂撚住呀

撚狗咁撚

last個日先簽作下狀咁